機場要人！

開第一次tg,你地喊話估唔到，過幾日你地忍到。
開第唔知幾多次，你地譴責，忍到。
警黑合作，鬧完又忍到。
開始係地鐵追人打/拉人放tg，你地忍到。
射爆眼球，你地都忍到。

團火熄左就冇，今次係近年黎好難得香港人可以咁團結，我相信係第一次。
請快d過黎機場！唔怕人多，最怕唔你唔黎，唔好比佢停！
機場now，不見不散！

自推10次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推啊

0

推

721 811

816(攬炒) 818(民陣)